[迪士尼彼思］玩轉極樂園 coco

睇到我喊唒
仲有小白冒險記

呢套戲好好睇，極樂園入面真係好靚，睇嗰時會有「如果已經離世嘅屋企人真係去左呢個極樂園咁就好啦」嘅想法

出了？

睇完好掛住屋企人 不論死左定在生嘅

優先

Remember me
我心目中既Pixar頭三

睇到最後 感動到喊 之後比人鄙視

我果場好多拎紙巾聲

曲臣 頂

冇人睇

第一次睇戲堆眼淚流到停唔到 remember me真係好勁

其實最估唔到嘅係個結局

咁正既戲居然無人講

Remember me

好睇 死後靈魂世界幾有啟發
題材不過唔岩小朋友睇
有幾個嚇到喊晒

米哥太太媽講嘅一句 “你要記住屋企人永遠最緊要”
完全督中淚點

好好睇
我一個去睇
喊到我痴咗線
迪士尼用簡單嘅故事
勾番你啲心結出嚟
套戲後面嘅情節啲細路睇唔明
不過都好乖冇嘈冇大叫
但帶佢地入場睇啲老豆老母個個要拎紙巾

呢排好大壓力
喊完成個舒服哂
迪士尼套戲個英文名完全唔知佢想點
但睇完就發覺幾有意思

Coco 米哥太媽 套劇主角

spotify 原來已經有晒成隻碟

香港都味上

家族傳統 同 重視家人都有少少關係

大把優先場，尋日睇完

我都睇左

Mcl 早場既優先場最平 50
另外兩間賣緊90

旺角下午場58

好睇 又係催淚彈
睇完 搵下亡靈節資料 係可以同個故仔咁夾
zootopia 同腦朋友都已經好睇 估唔到仲有更好睇 推介

昨天睇左，大人小朋友都啱睇，真係好感人

我反而覺得失望，一黎太似zootopia
btw，個主角好撚自私，其實所有角色都好自私

btw，主角返出去，咪有活人記得佢囉，唔一定要coco

套戲入面已經有解過話唔得啦

算唔算劇透咗

原來個post唔係影視台
唔怪得搵唔到

岩

幫手宣傳下

勁好睇

一百分🤤

點解 睇漏左

要生前記得

生前係指，同當事人在生同一個時代既人？
由曲臣年代到細路，成4代人，coco一年後就死左，咁咪姐佢地都準備要消失曬？

我唔係好明你個意思，因為正常係唔suppose有人去到極樂園架嘛 點解係現實世界既主角唔係生前

佢要靠一代傳一代將啲親戚記錄 而且要要放入祭壇
咁而家除咗Coco之外 佢個女同埋米高啲親戚都記得
如果現實世界都冇一個人再記得佢 咁佢就要消失

book of life?

係咁諗起我老豆

Nope

完全屌打一開始個段frozen
好同埋好彩係frozen 播先 如果唔係就咩mood都冇哂

個段都好感動

睇左英文，pixar個堆入面算係高質。

本身唔係let it go fan屎覺得前面太長

我反而覺得佢擺後面會好啲

個短篇好睇過let it go本身套野

小白好可愛🤤

Let it go 個段太長 啲歌幾好聽既
中文版唔錯

果段播完之後我爭啲想走